hi 淡友 （1225）

hi

信念熊

留名跟奈B學野

一日未打靶一日都唔叫輸

成交540億都冇？ 冇睇錯下話

一陣準備收錢

熊軍會戰勝歸來

2點會巨棍落，開完會番黎再睇

即係千升

同一日買又同一日放 會俾毒品調查科拉嫁
所以今日冇人放又冇人買

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

係咪尋日282單新聞嚇窒投資者

我都嚇到今日連APP都冇開過

wa 咁都要悟

輸到冇錢交電話費

嚇到我轉左牛軍 只買不沽

五隻字：有賭未為輸

跌足九日引夠熊啦

又話熊軍全面進場既

cash out 必勝

成交咁低
好易隊上去殺近熊
熊軍RIP

入靶場喎

個場係ifc天台

can u hear the bear bear cry

Crying the song of the deadly cow

信我牛軍未？

好彩斬左倉 唔係又輸多幾格

好撚鬼
美股大跌一時跟一時唔跟
DLLM 港女

我唔玩啦 比返d錢我 ok?

勁 可惜尋日唔中

今日係咪終於牛熊55比喇

牛軍仁慈
一隻BB熊都未啪

港女新技能，無成交
理鳩老美跌千跌萬跌，港女無成交就唔會跌，大戶全部放假。
之後老美企穩向上，港女就可以即卡跟升，牛軍太易玩了

琴日點輸都唔洗打靶 頂多都係坐

可以參考下IG

睇返成膠
熊証買入多過牛証

241 240牛咁都唔殺

袋底熊

無震走有信念
今朝起身睇到美市點都會淆一淆底掛

熊軍好多人 驚閪

我估兩點爆上去
依家磨下養肥下d近熊

有冇人知薑b依家點

應該落一落引熊震牛先

開緊會

奈奈示意圖

未，放緊lunch，輸到唔想玩，好彩我幾千蚊玩牛熊，之前6千玩到依家得番2千幾

屌 升乜柒

幾正

今日健康牛

好彩有認輸

SAME

Hold住隻熊啊上到260我派1k比你

又屠唔到240 牛哭撚左

認輸，放熊算，專心玩讀書

當佢slut?

依家知我哋牛軍咩料啦

飯手反手左7200對沖

準備轉燈！熊軍上呀！

薑b唔好放棄住呀！挽留

灣仔財困女酒店浴室燒炭送院 職員嗅到氣味揭發
灣仔一名懷疑財困的31歲女子留下遺書後，昨晚在摩理臣山道一酒店房間內燒炭企圖自殺，職員嗅到濃煙及氣味揭發事件，報警求助，女事主清醒送院治理。

現場為摩理臣山道11號。警方昨晚11時09分接獲職員報案，指懷疑有人燒炭自殺。警員接報到場，發現事主倒臥浴室，旁邊有一盤燒過的炭。她清醒被送往律敦治醫院治理。警方於現場檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
。生命熱線︰23820000
。明愛向晴熱線：18288
。東華三院芷若園熱線︰18281
。社會福利署熱線︰23432255
。香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
。撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000
。賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open?」：
。醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350

信念呢

除左叛軍薑B
恭喜以上信念牛

由251夾到而家啦
我都想派多啲架

Gel

7月頭8月頭9月頭
全部都一鳩樣

牛船大勝

要寫到明叛軍

信念進化 冇得輸呀

熊軍準備加沽未
成交低升=假升
入熊沽到佢235

又然....玩晒啦美少女

家姑

中途反手put咗幾下先on9
如果拎黎溝貨而家輸一百點

冇入貨

劇本同7月一樣

一早做咗叛軍今朝反手熊咗
食曬兩家茶禮

跌返啦無事啦

跌la

又想入番市

嗨也嗨
落地獄

牛軍大勝!賣左三張夜期yumyum!!

牛gel

大棍跌

睇黎薑B真係走咗熊

只要有贏就得啦
我隻Q牛都今朝DH走左
之後就冇再上返DH

唔係咁邪呀

希望跌番啲俾熊b走
俾個機會熊軍加入我地
最後特價火箭門票🎫
最快尾市開出
最遲星期一開出

兩點小棍落，好彩走得快!

至少都炒上255

我又call 番呀

一陣尾市又閪冧

24391走咗
贏3點30蚊

牛左

叛徒、冇信念

好怕好似28/8咁
DH之前就暴瀉

唉
我都唔想

我得十幾蚊

你將會錯失3000點

好怕好似28/8咁
DH之後就暴瀉

話晒真係冇乜成交量

我今日都兩次係DH放咗
無賺少真係好撚爽

升唔穿下降軌道
熊得

得我一個由頭坐到尾

港女都可以食屎了

我覺得要真係升,都要到期結前後

想等位入貨沽爆佢

食個午餐先

你咁rich如果我246 牛坐到尾，靶左la

紫巴
響波台絕左跡，原來黎左全球最大賭場搵食

鬥賺得少

原來個app真係淺色左

係。我懷疑自己隻眼有問題

賺夠
留返俾你賺

冇咗張RTX3080啊

一陣回番就上番車啦

入咗熊
穿day high 走

又話240既

記住一點
買熊日日賺

外賣仔又發癲

三點入熊試試佢

次次見你贏既

記住一點
唔好同淡友三大燈柱企埋同邊就得
尤其係燈神薑b
今日奈奈已破燈

仆街上證咁有力做乜鳩

一輸就輸10萬

dji 夾左幾多

吓 啲高手個range都係咁闊架啦

無夾啦

屌米same

有無人等緊3點買熊仔？

竟然投降

here

想入熊軍是否不智

夾咩
紫巴買跌架嘛
2日就賺番突啦

唔好啦

係咩

好熊朝早走左熊

美女弱到

大芋麵放棄港女 入美女

睇左成粒鐘都唔敢入

我勸你開call
天天開call
這反彈隨時光臨
遙遙萬里 那隻熊 已變遠熊 我卻是隻傻牛

終於返到家鄉 平手走人

8 成岩音，奇跡

唔知今日有冇一千億成交呢

打漏左 那隻近熊
好似之前都有人po過

點解我完全理解唔到係邊首歌

明明升緊
做咩我隻工商仲跌多左

禾啊

忘川

sita

奈銀造市

Ok

炒車死 係咪暗示左我地都會

我以為電話壞咗...

工傷唔跌 邊有錢托ATMX

揀三點做雞......

來吧投進牛裡
隨前浪衝擊去再別覓尋

callcallcall
升升升

因為我用緊工商
燈撚死佢

快快上246得唔得想平手走人都咁辛苦

輸二百點咪算囉

我都用緊

你唔係加左倉咩
應該賺緊架喔

呢一個月輸幾多

241牛係咪可以安心入倉了?

安心入葬

開始針
大陰燭準備出現

棍跌了

一棍

而家先黎料DKLM 引完牛啦咩
妹到人無晒耐心 大芋成功了

酒呀

今日擲公字比大家參考

無事啦
嚇下大家

好能寸

都唔知升咩鳩
今晚熊過算 星期一港女實補跌

利申牛軍
不過信奈神吉吉

今日有爺閪 唔會崩盤既

廢事升咁盡
留啲空間俾星期一

又準備三點棍

薑b可唔可以話我知今晚揸咩過夜好？

見走佬鬼
3點巨棍落

吉吉表示想佢收陰燭

又引牛 一陣3點大大棍
打返入棺材

唔知點解，恆指唔落240始終唔安樂滿倉牛

美股跌到仆倒 都唔跌
實有古怪 今日仲要星期五
245 都上唔到 d人更唔想過夜
9成 3點棍落殺牛

準備埋伏熊仔

上車最後機會

食下花生算
幫熊軍吶喊助威
仲有7分鐘

大期輸10皮, 細期呢幾張輸1皮左右

今日牛軍咁撚勁既

掉返轉諗今日收245逼哂啲散户過夜

熊軍有咩遺言想寫定先?
一心想做雞既就慳返啲墨水...

有料

牛gel
熊軍應當悔改

Rich

3點巨棍

萬眾期待三點

點知都係妹就好笑

滅世巨棍今日10連陰 ready？

插30之後上太空

今日咁樣都開陰燭我直播一邊食屎一邊打飛機呀

冇棍

滅世三點巨棍

又撚淡友

期貨仲有今晚wor

留名

一陣千跌夾撚死你

滅世巨妹！

#206 記住了

玩完巴想搵個藉口食屎姐

巨棍ready

坐定定睇大戶表演

立flag

滅世巨棍開始黎料

快牛gel啦 想入平貨

慘豬豬
之前仲見你成日贏

驚都未驚過，企穩哂

就算今晚都照升啦, 幾次見242-243都穿唔到落去, 根本硬撚過西

滅世巨棍升

找左條蜈蚣數先la

246 242 之間來回左一巴右一巴

熊左

又引牛過多10分鐘
真。滅世巨棍

咁好記性

上個月果次坐到246上番253咪贏十幾皮咯, 不過之後輸番晒之麻

熊仔賴屎未

巨棍升咩事

屌 枝棍的方向係咪錯左

加埋蜈蚣入去啲屎一齊撈黎食啦笨

塵巴睇趺 我今次就同佢對賭

邊到巨睇過？

又九夾la

滅世巨棍掉撚轉左

先升後跌得唔得

先升255

技術性調整嚟架！

無聊睇驚閪集團做咩又升返

又挑隔離po機
一陣又退隱點算

又派貨？

屌米仲on9 上午跌 下午升左3.5%

低成交升後市應該都係跌

關我hi事

原來想做雙頂

行混合所有制改革，利好
利申 wiki完都唔知乜野黎

棍跌

落24400 啦 屌

喂屌!唔好跌住我入撚左牛啊!!

滅世巨棍原來遲左少少到
你真鬼馬

跌la 仆街

245棍落

衝緊DH
熊軍睇路

牛軍大勝

熊軍未出擊啫，成交咁低

行開左冇睇
岩岩熊軍high乜

完全唔知做乜鳩野

做左一陣野見到隻call番到家鄉 有啲滾動
早知買埋牛

終於可以高位put掛

成交咁低 大芋要保護自己隻大芋牛

今日奈奈 玩完巴好給力

升到無逼力

出擊時發現軍隊都係熊皮牛睇住前線做雞...

牛gel!

到依家先得787億

245極熊必須死!

有245咩？ 246就有

咁就上246啦!

成交低唔係應該妹跌咩
咩事突然咁少成交大芋係咪收到風星期6日有事發生

哇...巨撚到

睇黎240 241真係大戶牛
七月殺到依家都殺唔到

吉吉牌花生好食

美期巨棍

cls ga

枝棍係咪錯左方向
我未上車啊

好味道

星期一千跌

上次侵侵搞企鵝殺到242停手 呢次美股大回調又係殺唔到
到底要點先殺到240 241牛

開call我有經驗 選一週最後那天
得不到你可憐 也得到股價半千

這幾天 熊怕要 鳩坐到 特別夜 沒法轉
想哭兩秒都怕要到深宵三點
才能抽空心酸

冇啦 又要黎多次炒上25x

奈奈堅勁

琴日出動埋書既認真分析 強大

今日遲咗巨棍

奈奈禮拜一點佈署好?

講JUMP 要在雨天
IFC需要預約先

差D係公司唱埋出口

太牛b了

同問 在線等

熊軍睇埋三點夜期收市先喊都未遲

奈奈終於中

熊軍一掃清.

巧感動

跟住唱左出黎

冇理呀 我都7500緊 我信會突襲大跌

仲等緊熊仔突襲
硬係覺得今日唔會咁順灘

得果800億成交都可以升，刷新我既認知

我張牛升得6點依家開始妹返落黎…走唔走好

買升囉

唉食五格走算，吉吉過周末

走咗先升

熊b 一出世就快死

叛徒

留番比奈b 賺

你自己話賺夠

跟！牛軍首領

大戶自己拎錢炒喇
個市死哂 無老散敢入市 又唔放貨
抵死喇咁撚賤 㩒住個市入貨

升到無頂收市246見

港女好廢 見好就收

終於揾到個定律
原來納dee跌到仆街第二日
港女就會升到pk

今個星期吉吉啦 唔知今晚dji個邊又發咩癲

睇黎手指真係好好玩，搵日認真研究下先

奈b入返場未
想同佢玩

對唔住

正呀 插多幾次想買貨長擺

快啲入貨坐weekend

可以留比個孫

奈B真係破燈
高開
高走
高收

打算留俾曾孫
到時會感激我呢個祖先

主要係老母麵唔玩港女

佢有農夫

36蚊都唔走?

開call 未呀

今個月都唔入市

睇$60掛

月中都未到...點忍手

唔係掛唔賺錢錢

人地炒股係興趣

255樓下收喇，禮拜一跟美股落地核

嗚呀有位走熊

戒賭就係咁易

豬少左好多錢錢

唔升咁盡啦
留番星期一接力

麵仔佢搞美國呀，你睇下dji，岩岩升完，又回返哂，升百幾都回哂，cls，未開市都咁chok

又引熊
睇黎想養肥就食

佢有買咩

stick drop

升咁多健康回

唔夠4分鐘
開定離手
我就吉佢老母

真係收245鎖哂兩邊
狗閪到

跟

技術性調整

牛軍賺200 點 走哂la

走鬼呀

牛軍慘叫未

今晚牛熊55 波

升200點 賺到慘叫

245 好陰濕 可以雙殺

吉吉過夜就是輕鬆

我唔過夜 搏佢下星期有位入

斷左9連陰？

睇下今晚美女

斷ed
熊軍等俾牛軍瘋狂覆桌

有冇人識玩呢隻
點解騰升 佢會跌

斷左都好，下星期黎多次

街貨走鬼

678.88行駛???

收盤好彩仲頂得住245，但係今日個成交額真係全週最低wor....

咁咪即係跌夠 準備上得

個個都驚俾人拉

繼續睇今晚美股冧

咁撚高行使價
想恒指三萬?

24455 -1
做slut

你望下薑仔做叛徒最尾點樣

我熊過weekend唔記得放

今晚你就會後悔點解唔係+1

屌67

周末又可以慶祝一下.

我發現而家我敢輸唔敢贏

rip

有冇牛軍熊軍過weekend

條頂線咁齊
繼續熊佢老母

23000見

求神拜佛星期6日有超利淡消息

引申波幅問題

條路自己揀, 做雞唔好喊.

7200

薑仔星期一破唔破到燈呢
你隻熊咩位打靶

好似247

我開心到笑咗出黎
對唔住啊薑B

旺到連WEEKEND都唔放過

納dee咁早上山頂

夜d又要睇跳水表演

今晚閪冧千跌

睇番往年d record
美喺911當日好少跌

太價外個莊食夾棍 見距離太遠㩒低左個價值 每日壓十格
二來佢成堆街貨走鬼 (呢隻每日都好多人走鬼 應該個莊搵人每日買大量貨再不問價拋售) 又再俾人㩒低左

正常都唔會睇超級價外產品啦

你唔講都唔記得今日係911原來

應該高位買落先會掂呢隻
之前54X呢隻每日升廿幾三十格

今日tsla應該要見4字頭

咁快回氣
打極都唔死

係

盤前都38x
食住今日個勢 見一見4字頭唔過份
之後點drop就之後既事啦

24455-1=24454

你好狗一陣搞到薑b退出就無嘢玩

等我仲諗左一陣你想講乜

原來奈奈讀數

頂我24439 -1 左

我計數唔係幾叻
不過呢個咁簡單都識計嘅

1398+1=?

1399

今晚有我帶燈

Hang Seng Drop to Zero?

d鬼佬較鬧鐘上黎沽？

6點準時

平咗加一
汁十點
大家好運

你唔係-1緊既咩

假反彈，牛過準備上IFC

唔好氹我喎

玩曬6千蚊就唔會啦，專心玩美股，依家果6千蚊豬剩2千

繼續沽

sor打錯
-1先係

我未咁快走，想等埋miki表現先

挽留

我等陣睇下再開唔開

今晚上246ok

我之前鋪牛輸爆倉得番6千 拎左去買baba call

今晚全玩完了

大棍

納dee又準備好轉燈沖刺

一到6點望住佢一堆沽彈左出黎
日頭無沽壓知咩料啦

街邊牙婆都知今日引牛，下星期千跌

星期一就到薑b強勢回歸

星期一跌一跌比我入貨
升旗易先爆升 唔該

夜期轉燈薑b有機了

原來洗臉奶要起泡??

今晚美股全線肚痾
牛軍又會腳震

期待

What 7 you say?

我而家先知洗面奶要加水磨到起泡先洗
唔係直接查面

唔係掛？

咁我一直用錯方法？

我用咗十年都唔知
仲以為加水會淡化咗佢既效用

可摸耳恥笑你

on9 仔

可摸耳話埋畀我聽洗完面要查咩?
我見有面霜 爽膚水 精華液果D
正確步驟係點?

無異議

一千億成交都冇就升
毒品科拉莊家未？
屌你老母死黑警

男人洗下面得閒去下死皮就得嫁啦

想抽

爽膚 > 精液 > 面霜
好似係 ，問女仔可能準d

直接泡泡裝唔撚洗煩

D強化廢撚到笑

但係個波大撚到

只用爽膚水OK嘛?
用咁多野好似好煩咁

直接買
賺賺埋係時候奬勵下自己

去同女神約會呀？

唔係
學習下正常生活技能姐
冇人教過我 父母垃圾黎

但我美股放左廿皮落去

但麵神話轉玩美股喎

我正股閒錢可以長放幾年都唔驚既

平時用完洗面乳洗面 之後用爽膚水ok la
唔好比塊面太乾
太乾反而會出得更多油

其實呢場點玩 姐係點先升 r哂頭
？
中間果隻就正常跟升

ok明白
唔該哂

男人老狗用洗面奶做乜
利申：唔洗面

唔用呢啲點洗得乾淨
你都唔會就咁比水撞完當沖左涼掛

夜期似鎖撚住d put
點部署好

如果tsla 升番，我就可以又有錢玩番牛熊

升幾多先有賺

起碼460，不過我fb 同aapl 仲有profit

唔洗多謝我

男仔嘅話洗完面打個飛機攞天然蛋白質做mask就OK

顏射自己

唉
3個比9Ho封左

＊月

可以直接用係面再洗走架

一個1月到期 一個4月到期
點比呀

ching不如唔好玩輪啦
你好似好唔熟咁

原全 唔識想學野
啲人又越近 就大機會贏多
睇正股升 但佢跌。。

條頂線咁齊整,未驚過

留名夜期跌200

DJI急跌,玩完了

好硬 跌唔落

睇完錢家有道先講野OK?

真係好硬

9:30 你就知

就係咁樣方法好似冇乜用

輸死我喇 求下你大大力插落去啦

我都係 冇用咩洗面奶 咪又係正正常常

愈近....你都要到價內先賺嫁
講緊678呀 ，衰過玩牛熊

插到底先再升啦

幾時抵到塵巴目標位，我輸到無曬感覺啦

起泡就乾淨啲
不過今年我都係洗下面 無用過護膚品
好多野未用晒

姐係要正股價 到期前上到678？
就會贏幾多
點會上到

其實用清水就ok

咩位

你唔好失控走去買

Google search 睇字
再唔識 YouTube 睇片

不如你自己睇完錢家有道先再問啦 唔識又要玩

我正股 期貨都輸緊

期貨18個鐘都有得玩

240 再穿會到234 至224

同跟風炒期油堆人一樣
冇佢咁好氣

佢個240講左好耐
不過如果今次要隊穿頸線
隨時一棍插穿都ok

穿到240先算啦

感覺佢想夾死淡淡

升硬啦

升硬

硬過我條J

無j
千跌

咁硬過我碌假鳩囉

奈奈睇升
升硬

24450 +1 加入牛軍

溝下溝下就黎返家鄉了

即刻輸啊屌

棍落了,GG

追牛

美期有心拉落去

傳說中的跟跌唔跟升來了

比埋link睇都唔睇係咁問 伸手到

唔通班鬼佬都驚左麵神
恐慌性沽盤

大戶：你以為我終於殺完牛？我朝早現貨引牛咋
睇我夜期十連陰！

斷左攬啦 仲十連

轉頭大爆升啦

你轉-1 ?

正路到薑仔破燈

大家唔驚
美股牛船衝上280

升升升

SINK!

夜期仲咩自high

牛熊bin c list
牛
1. 小拳石

熊
1.

一人輪一次咁話

牛熊bin c list
牛
1. 小拳石
2. 十三巴（臨時）
熊
1.

九點半又free drop

20點走咗
大家加油

薑仔破燈會死好多人

玩完巴

牛熊bin c list
牛
1. 小拳石
2. 十三巴（臨時）
3. 玩完巴 （246見）
熊
1.

無底咁跌既

升升升

我用手工皂，好撚好用
除咗洗頭，一舊就搞掂

all in 抽咗先算啦
留啲石托咩

驚閪咩
夜期硬撚到

直接插落地獄

ching 睇緊咩 我個版面見到好多綠燈喎

5分鐘前係落得快既

玩完巴好波

美市仆街，你地奶野啦

24416+1

尋晚都係咁

tsla
垃圾股 我要報狗拉人

留番d星期一先跌呀屌你

開始閪冧

隔離偷圖
拉人未

又跌乜鳩呀

係舊神嘅力量

點入呢個GP

因為佢行使價係678
佢到期日越來越近 但正股個價就距離行使價越來越遠 即係越來越少機會到 所以隻輪就越來越唔值錢 咪有機會升都倒跌囉
不過佢正股升返上去 佢有機會升得快返d 但時間值蝕左有損耗 正股可能要俾之前更高先返到去你買個位

好似之前麵麵開p個時既事？
我都唔太知

profile picture佢真人黎!!??

千跌熔斷啊

我仲有一半先家鄉 我應該斬定繼續等今晚 大家點睇

30分線個圓頂真係好圓

今晚有得升我睇
唔會再跌

chef lemon黎

dji好chok
唔識玩

So sad

坐多陣已經打返轉頭

係咁50點50點上落

Thanks 如果到到678個價會點 贏幾多錢
唔到又會點？

24445走咗
食29點

你買完渣到到期咪知囉

我可唔可以屌柒你

十三好似唔同左玩法咁
係咪我錯覺

我一向短打勝率高
係果日星期一唔知做乜鳩陪你地25199+CALL

密食當三番

哩個教訓真係金

24433 put
睇下走到幾遠

輸撚死人啦

算啦
星期三四升唔起我都冇計
唉

睇完資料都唔識

252CALL唔知洗唔洗坐到2021

無人問你 無人叫你答

教貨書式蝕錢

咁點解執着要玩隻自己唔識既野
賭場都開，不好去allin 一盤大細仲快捷
至少近50%勝算

你唔識點玩輪，你本都豬鳩埋

咁串

真係俾人笑一世

D科技股做乜唔識升

今晚有無大跌

麵神

炒返舊經濟
內銀係咪要gogogo喇

港女仲要唔跟升

-1咗唔好升plz

道指好大棍喎

但呢個禮拜奈銀升得一日

未穿止蝕
等下

13自從251一役變左唔順風
利申：我都係

仲蝕緊7%

唔係既
係自己衰姐

24426走埋
7點
愈食愈少

星期一高開好無

夜期唔跟升既屌佢老味

忙左成日
原來中左隻濠江 都唔知

你沽下佢囉

港女又唔跟升

好少會揸到完個日喇 正常當正股咁賺到心目中個價就放
除非你好肯定到期日個日會到價喇 (但700上到678就唔好諗喇 根本無可能)
會有幾多賺講唔到俾你聽 我都唔識計
之前700 54X 我見佢值0.22X 但而家700上返54X 佢都應該未必有0.22X
唔到隻價野咪無哂價值囉 你咪輸哂個本囉

預左佢今日假升呃人入市喇

港女真係弱到冇朋友

越嚟越靜，唔知想點

差3點沽唔到

跟跌唔跟升
有排跌啦

-1 緊
幾時跳水

準備

食蝦條

坐穩

都跌唔落

24411+1玩下火

24050>24000 50點

邪惡

玩完巴仲要溝左

聽人講話會去240

你拎開D野食影再影過啦

我都想有蝦條

去超市買

點樣原隻鮮蝦又不油炸
拆咗出嚟係咪海味鋪啲蝦乾

同我熊爆佢

跪求玩完巴平好倉

垃圾港女跟跌唔跟升

就係因為你

真係朝早奈奈破完燈夜晚到薑薑破

星期一再到玩完巴破

你兩個夾死左佢

幾時入返場玩
而家好似得我一個玩咁

惡意操控股市

一你輪一次啦

坐緊40點

今日入左4次
一call跟跌唔跟升
一put跟升唔跟跌

做定一邊咪算囉

又多個毛神

開埋個牛牛先

睇星期一又低開

夜期跌多咗啦

玩出火

唔穿241就ok

點知跌多咗定係少咗 可能係啲少咗啊

仆街

繼續 -1 轟落去!!! 正正子

原來今日真係冇沽壓
但都升咁小
垃圾港女

美期妹緊
港女又表演自插

只要唔穿241就無事架啦
穩住 我們能贏

爛泥扶唔上鏡

星期一恆指千跌

屌 差少少先沽到

個個都覺得美股調整完就係我賺錢嘅時候

其實係跟納指

牛雞做得一日人又要做雞

目標242

做乜呢個時候放相
想人訓唔到覺咩

想跟大戶你揾食

VVVVVVVVVVVVVVVV

我都係散戶

我真係唔敢熊過夜

下星期一日市冇事發生過咁
又唔係未試過

科技股呢排好弱

我真心覺得下個禮拜開始上
舊經濟開始carry

但打仗
西印度，東日本，南美國

你都買包食囉

我係納米戶

中印又好似緊張返

唔係好番咩

都唔關香港事

奈奈買左咩過weekend

都係插係港女特色

解放軍持續推進 離印軍只有500米 並持續增兵及部署重型武器和戰機

無呀 得正股

正股有咩心水

你唔想打唔代表人地唔想打

孫正義條撚頭散左水業績又出哂仲點炒

700 日日出新聞俾外國迫害 大家都觀望緊侵21號點撚we7 如果ban得勁肯定又深潛

巴巴兩邊不是人 兩邊股市扯住想大升都難
睇下靠阿里雲 螞蟻上市係咪真係炒得起

外賣仔幾時爆都未知 小米又唔似大升得起

連美股都好弱
SQ FSLY嗰D

擦槍走火者 有心揸既會 先一輪垃圾制裁再驅逐/撤離哂領事人員 先諗打唔打

唔似會打 兩個靠嚇多
但嚇嚇下好易玩出火

熊熊哈！

兩方都死左幾廿人都係嘴炮緊

夜期咩事

feel 到星期一好多牛牛慘死

覺得同琴日劇本一樣

所以上黎幫手

熊gel

左先

相信祖國
就算打都係中國贏

都係想中國分利益俾佢姐
大家都擺中國上枱安撫緊侵廢事佢落台之前再搞到全球局面疆哂返唔到轉頭 反正拜登選到好多野都應該會陰下陰下當無事發生過
打乜鬼先得架 印度想做新興製造業市場取代中國 而家全球製造業洗緊牌 一打仗乜都得唔到仲要重建國家 而家根本同金仔無錢射飛彈問老母攞錢一樣

印軍見共軍縮 緊係得寸進尺D
而且印度佬d民族主義仲癲過中國
好難預測

你好似7200 過

熊軍必定戰勝歸來

星期一點睇都係要跌

爺閪四周都有比人打既風險
輸鳩硬啦

你真心咗

一個打十個 驚閪

奈奈係咪破完燈之後又燈返啦

夜期穿243啦！熊熊哈

我諗不如10先開始做怨念牛啦

10月

都叫你地沽

食蝦條睇戲

10連陰啦屌

剩係啲軍工股升

知錯啦比次機會我上車

又要蝕錢啦
唔通見235

13B其實有冇諗過係你燈啊

琴日咪陽左囉

果到

唔會掛

會唔會係我呀?

原來早咗止蝕

逢高必沽

熊熊哈薑囝有褔了

道指轉燈

快啲升150
星期一亞洲盤帶升150

Dji 安心棍落未啊 系撚咁完燈制

乜奈奈包蝦條食咁耐嘅

港女跟納指唔跟道指啦

跌到仆直

牛熊64比

睇黎同尋日一樣
星期一高開

今晚好多人
我好開心

瞓啦

早抖

大家可以訓了,DJI 證實已死

玩左期指兩個月 玩到精神緊張
用十皮本 試過最多輸兩皮
都試過贏四皮
今晚終於將所有profit輸晒剩返本
果斷將剩低嘅存返入銀行
告別期指
喺尼個動盪嘅時候買期就好似賭大細
所以上落都唔make sense
喺輸身家之前
決定退出等自己有覺好訓

蝦條兩份分享

明明就黎返到家鄉咁都碌番落去

就係因為你話246見
下星期一會升反啦，尾市都回左好多

淨係輸profit已經好好

食3文治的第n日 天氣晴
今日無奶奶飲

唔開市 無晒人嘅

自己整？

個個重牛

屋企人整

薑b熊左架

輸到無錢食飯，可唔可以分一舊俾我扔落地我識自己執架啦
P.s執完順便奶下隻腳ok嗎

太遲啦，我食晒啦

又借D 2 露腳

熊係大船
牛有福啦

無市 即刻變生活台

無人分享生活嘅

我都熊㗎

嘻嘻

我睇左係性生活台

btw 尋晚DJI 升返少少,唔知星期一點玩

星期一高開就緊

有無人抽新股

抽邊隻？

諗住抽樂享/福祿
但福祿原來已經抽完

想抽樂享 一手黨

我隻貓話星期一千跌

跟
原來濠江機電琴日上市
完全唔知有招股
通常澳門公司上市都會升架

咁跌完買番升

簡左千跌既罐罐
星期一中左有罐食
唔中就同我一齊食樹皮

跌唔夠一千仲有無得食

一齊燈佢上260

星期一輪到薑b 膠b破燈啦

唔會。。。我火力十足，除非雙開
如果唔係幾難破燈
星期四晚老美跌得噉狠，星期五港女當無事發生

原來64比了

殺熊？

虐貓

跌500係唔係得半罐

升一千係咪要割啲貓肉造罐罐

你熊過呀

我吉吉 星期一開市信隻貓
熊佢老母

9up口水trade
星期一見248即落

比一手隻貓玩
自己罐罐自己賺

我都想養貓
youtube成日睇
我成日FF佢地係我女朋友

養貓好呀
吸毒咁，係咁索佢
十三你都FF好多野喎

毒撚係咁

應該見唔到啦

奈b睇淡

諗住買杯珍珠奶茶 點知無晒珍珠

比錯左?

開市可能要反手買返

無珍珠 得椰果

晏啲再同大家分析後市

話說小弟近日開hsi睇
發現用黃金比率睇hsi就快穿242至245區間

想問大家覺得後市會點
eg:
1. 242黃金終極能量底反彈
2. 穿242快落谷
3. 繼續區間橫行妹妹妹妹妹妹
4. Other

應該會試埋24000底先有機會升

幫我睇埋dji 唔識分析

薑b買熊
結論：升升升
奈奈睇淡
結論：升升升

尋晚跌到hihi 喎

夜期考定力
升升升

我都唔係咩老手不過你叫我做 試下啦

25251 (0.618) 嗰個位值得留意一下
如果確認唔係假穿就會落得好快
btw 提醒下美股同港股唔同 曾經有幾次急跌後拗腰直上

美股275 似有支持 係呢個位上上落落
後市唔係認真差既話唔通真係築緊底再上290

暫時睇形態升跌都有可能

可以係雙頂(M)

亦可以係未完成既雙底(W)

如果偏向睇已經成既形態,即雙頂
雙頂已成,但遲遲未穿
1.等待一棍打穿
2.唔係畫緊雙頂>係畫雙底
結論:去向未明

如果跌, 支持位大約係紫色框位置
第1個支持位24070
然後係237-235

星期5出左陽燭-陀螺

解釋如下

結論:升升升

雖然上升軌暫時穿左
但只要企到下降軌上半部分
仍然有機會隨時突然反彈

星期5雖然係升, 但成交太少
1.成交少升> 假升
2.大家都處於觀望階段,未確認反彈
3.驚俾拉

結論: 雖然後市去向不明, 但對後市依然保持樂觀正面既態度
所以奈奈覺得會升
低開高走高收

頭先邊個話奈奈睇淡架

奈奈: 覺得會升
我d錢錢啊

又大賺

雖然夜期係跌
但無隊穿241
尾市亦差唔多低位反彈成百點
再睇埋圖 陰陽燭
感覺情況未算好壞

唔好咁快升啦好唔好
穿239比我入牛先再升啦

睇圖係應該要升
等21號老美出埋we7個方案 方向應該會明朗少少
但而家港女個班莊唔會咁正路
以前鬼佬揸旗都會俾少少位濕下老散個口
而家食到盡

岩岩275 有個阻力位係到，如果穿左應該就gg 了

所以睇佢係想推上30000點而回調收緊貨定真係炒完回落
如果推上30000而家應該築緊底 要再橫行一段時間 相反下星期應該就會大棍落

玩完啦今次

奈b 果本咩書想學野

LM，好似幾有用～係呢D吾知上定落情況下做下功課～

奈奈既升升升
我入哂腦

輸緊咁少嘅？
唔係3千幾咩

不過本書教啲野好小學雞
9成我都學過嘅

如果想學深少少可以試下呢本

我返黎啦
搞乜奈B又出認真分析

燈死個市

溝左幾次最新係呢個至岩

發覺我有特異功能

每次高追係dh

走貨係dl

屌
玩完啦今次

做下功課呀嘛嘛

無事嘅 會升番
不過唔好成日溝咁緊

呢句説話………………

佢真係好想追數
我諗佢已經開哂最大張數

我垃圾
廢事畫圖害人

話唔定星期一會好天呢

你係咪有睇錢錢錢

星期一真係會升咼 放心

一集都無睇過
不過股票群有個靚女c9次次睇完都會出筆記

藍毛毛都話升升升

日日食野
小心變豬

你有邊日係唔食野

我食夾棍only

其實睇唔到恆指呢個估值係大QE時代仲可以點跌

溫妮巴都睇升
我隻腳震過貓王

下次似泰版青檸梳打，好爽

歐洲，日本咪又差唔多
係龍市太誇張咋

我唔鍾意飲梳打

研究完
下星期一都係睇升

做咩飲cream soda

星期一要升了

個個睇升
得禾睇跌
跌到239先牛佢老母啦好唔好

我鍾意飲忌廉汽水無汽

我要225呀

24000大把機會殺都放生左 不停比a股美股影響徘徊又升唔到上去 市場放風限聚令放鬆市道零售好轉 恒指星期一大機會高開 不過又企唔穩

吉吉咪安樂囉
係要過2日夜折磨自己

24000 附近啲牛唔通係大戶牛

依家睇a股頭 上證日間帶到恒指扯 國家隊又開始返黎拓市 美股中概股又拓下 唔拓又跟納指一齊跳水

當太陽上升過太監就有機大升

我覺得黎緊呢個星期都會係妹跌
妹到下星期落240就反彈上去
順便期結高收

我發夢見到升好多
然後嚇醒左

點解係嚇醒
係你自己都唔信自己講話會升定係靜靜雞put咗

星期日都無開市，點會升

ig weekend

曾經發夢爆升 之後第日暴跌 應該話次次夢到都會開相反

期貨倒升幾百點喔
我睇左好幾次先確認到今日係星期日

唔係架
我發夢見到自己call完急插，斬完再反彈
完全一樣架

咁大件事了，通常夢都相反，星期一應該直插地心

插一插啦 我張-1未放啊

大賺

今次咁多人睇升...熊軍首領係邊

大將軍在此

牛軍備火箭

坐底+250

咁多人睇升 可以大跌了

其實2邊差唔多
熊軍唔出聲姐

仲跟緊個trade plan
上到249即反手
因為落242儲夠lxxxxxxx

企到兩日252就認豬

仆街啦
股joy呀
賣哂啲股票佢揸現金啦

做咩呀

披著牛皮既熊

你啲鐵塔呢

星期一246

246係最低消費

熊軍係咪gel得頭
未入貨 拉低d唔該

鐵塔就算世界末日都係個半

而家1.49啦

跌得少少
聽日隨時反cup高開

因為奈奈破燈比世界末日更可怕

係有時咁岩唔準姐
睇左2枝燭都係反彈嘅徵兆
熊軍見好就收啦
睇番7月頭
240–267 只係5日嘅事
今個星期隨時會出現一波強而有力嘅反彈
243-270

好多不明朗因素

有時升係唔洗原因

講得好好

天要落雨
娘要嫁人
港女要升

唔好再跌了
再跌想洗倉

牛皮熊？

我無倉
得正股

就係想咁 一開市 跌 比我入場

點解咁多人睇好後市
而家講緊疫苗分分鐘下年先有
法國又破感染紀錄 全世界繼續封關
製造業同最賺錢既奢侈品 旅遊 仆哂街 得返飲食 電子遊戲 網絡有關業務有機會有錢賺
經濟仲有排衰…過埋年尾各大公司出完全年業績肯定有裁員潮

因為如果個個好似你咁諗走去put
咁邊個贏
跌係會跌 不過一定係夾死晒d傻淡先跌

不如話睇好爺閪托市/ 美國科技股調整完

對呢度炒香港指數既人, 呢張圖有咩啟示

所以港股好賤 陰落
直落真係好多人Put完就等贏大錢
而家陰落 d put option 夾/磨到無哂價值

你估美國印錢d錢就一定留係美國咩
你睇下呢10年香港樓價

美股一定未回調完
出面tesla班友仲有咁大信念
400 蚊 500蚊高追到依家都未止蝕
美股一定會再回落去震死班友先會升

呢期印個d咪去哂美股囉 岩岩又俾大戶割左 肥肥喇
你睇香港股市樓市呢期咁靜就知唔單只外資唔入連阿爺都唔科水托市 香港真係等乾塘

揸多2年唔升先走
唔想錯過下一隻288

收到風納dee下星期五末日萬跌

佢好似近期都無乜中過

參考姐
星期一小反彈+250
星期二大升+800
星期三小回調-60
星期四千升+1200
星期五微升 +200

啲馬中

一個星期升2000點

好出奇咩
自己睇番7月頭都係咁升

可一不可再 6月當時超低位開始上儲氣到7月先爆到上26000

回調完 儲夠liqxxxxx再爆

7月頭升係跟上證升
依家上證個頂都仲未破到

就係未破，所以今個星期破

聽日會DROP 到落242

今次大C唔講奈銀係咪放棄咗奈奈

星期一先跌500 我入貨
升旗易 千升

希望明日微跌 星期二升300 400
星期三插返落100天線附近之後上上落落橫行做底
下下星期一or二爆上一次再次回落直到九月尾恒指季結造好少少收市 (但比8月255結算低 因為9月跌市多) 中秋國慶後先爆上

只講贏唔講輸是常識吧

聽日千跌

睇你頭

跟奶清個plan行
輕鬆10倍profit

佢燈燈地
唔提好過提

俾左成個星期你入貨啦

岩先占卜抽到命運之輪
佢話我啲直覺會愈黎愈準

有無得代人占卜下架

我係鋪頭vip先有得卜架
人地要俾錢

我以為你自己占卜

你一向都係期指列車vip

港女同阿爺個走勢一樣咁濟
阿爺原來剛造左個頭肩頂仲要升唔穿返頸線 要港女陪跌
真係唔知跌完未

9畫
但都好似同塵巴講差唔多 真係玩假穿頸線就

望就望大戶用圖fake老散
不過睇返近期新聞越來越似爆鑊甘要個市跌
始終7月到而家都試左幾次頂
好多都唔係正面消息
明日習好似同歐盟開會 星期二tiktok單deal都好重要 唔成功週末we7死梗 下星期

唔過頸線/穿完頸線唔扯上再落返就
呢幾日繼續成交低無人入市put得

呢排都係睇定先好做trade
簡錯邊就大鑊
好似玩完巴咁，溝完再坐

又bin

叫左佢去轉運
又唔聽人講

fat fat

咁夜仲食m記

趁開市前食左個雙頂

會唔會大芋星期五拉高再沽落去。。 我見246後突然熊put多左勁多 ig都變左64。。。

未到最大阻力位
24950到25050左右企到上去先講
之後一掂24870就棍落

所以呢幾日關鍵 唔上返50&100天線企穩兼向上行過埋250就係千跌既開始 好大機會見230

納指同道指升到冇brake

早晨
今朝又升過

星期五晚又呃貨

240買call又實現唔到

今朝起身睇支爆

支爆升

近得奈奈多我都發咗夢炒股了
發夢見到鐵塔得返七毫

早晨牛軍
美期暴跌

道期升到無break喎

早晨

大sing

第一站252

邊撚到有升..

咁早升 好快插到落地核
熊gel地定

美期咁升得
遲早重返28000
牛gel

都係去返星期五的水平姐。
收市又會倒插架啦
熊gel定

逢高必沽，熊gel

美期高開低走

熊軍又做雞啦

熊b死了

港女真心廢

1000